小賭不如大賭（3）

跟

留名 跟樓主搵食

又話唔玩單雙
跟

咁大注既

GUN

樓主返黎了

想穿埋ac單

樓主預幾幾完場 覺得烏有冇能力贏埋

唔好

不了

派我未 我都想跟

好！一齊淨澳洲單一野轟落去
（再多謝樓主一次share買單加貼真飛
轉玩單雙好唔使俾d盤既賠率撚死
贏3場輸2場就要倒貼）

呢場你輸撚緊

有咩見解

無本跟

Gun

我覺得開雙，不過細細地跟樓主

貼飛買對家

Ok

仲係0:0

咁快入你仲驚

真

66666

完場1:0既節奏

咪燈

我唔講野

樓豬有雙燈加持

可以入主fg，收到風下半秒goal

屌跟唔切

大家驚唔驚 其實我都好燈 次次跟樓主都輸 樓主輸既我有跟 樓主贏我無跟

我跟過樓主100上2000 屎忽痕自己買同比人燈就輸9晒

真係有跟 唔係9up 又輸

其實次次都係我燈死你

仲有40分鐘望佢入一粒

成60分鐘都係得1次射門

睇黎呢一粒真係要驚到90分鐘

真係輸得

澳撚你搞乜？

幾球都去到門口唔入

拿拿聲入一粒話知你係中場bbq

澳撚打和都晉 ？

Jump

兩隊波都廢過西，好後悔買左大
癡 L 線

淘汰賽呀

又燈

見識過，以後罷買亞冠

gg

燈死樓主 我又燈了

樓主要戒單雙了

澳撚想妹到射12 ？ 屌你

澳洲佬死全家啦

睇岩再殺過

好彩有買十蚊澳洲晉級……

求奇按左3場all in
希望訓醒收錢

巴打咁大膽

相信會中

奉勸樓主及時收手
如果唔係會後悔
財運係需要回氣

等你復出

又挽……

係咪唔撚識打字

又輸

挽你老母閪

唔賭了

澳職再單！

等我再出比大家

等我燈下你先

睇黎我條單有著落

對哂 ？

我覺得頭場單尾場雙

同感

可能2:2 3:3呢

睇樣就似係墨城點都食西流一粒到完場

希望可以雪到完場

2;3

3:3要出現了

無入球

No more goal

買10$ no goal燈死你地

收皮啦你

咪啦你

你真係好勁

唔係個個都做到我咁燈

贏10蚊輸串飛先夠燈

開始驚 是但搵隊入球

3:3

33

屌 垃圾燈神

仲有時間絕殺

唔通今日要破燈

快啲求其搵隊入一球

10$反燈大法

jump……

43完場ok?

重有5min

43

4:3

屌我個3:3 40倍

如你所願

fk u

燈王

有無搞錯 2000無左

收錢

屌我都買左100 3:3

改名 繼續連燈神童

心痛

客盤 雙 3:3 燈哂

nice

南韓數100%

10蚊no goal 都2輸埋

雙

買左單

所以先100%

唔好忍 樓主allin 中左分返我10$

儲緊彈藥 星期日一係a1 一係反cup hkjc

成座燈塔照住唔開雙都唔得

手足識買啦 好睇補左主勝

gun

Guned

半主有冇機

應該會有機

比10$我幫你燈

星期日有咩賽事買 ？

買左9.5b 各位手足睇路

燈力足d啦唔該

我唔想燈 燈一次輸幾百

南韓入多粒呀唔該

又好似琴日 架仔咁 一粒妹到完場

今場某莊咁大TIPS，一定雙

琴日架仔都係上半場 一球到完場

11

好過冇！起碼係雙

頂實！同我冰到完場

全中

勁

燈

多謝

真係燈中哂

燈到著曬火泡菜都和波

樓主+燈童對家= 100% win

樓主同燈童請繼續

燈童係咪我

輸埋就無啦500$ allin

捨你其誰？

我驚你頭關就燈...我覺得係單

完全唔同路...

你都未買

我次次都有買

唔出真飛姐

哇你唔好再賭喇cls

你最上個個係10$ 3串1 盤冇得買10$

卡塔爾凶多吉少

講極都唔明

買伊拉克盤同單

好在未買卡搭爾

姐係講你500$ all in 個注未買

我意思係唔會出真飛 但我次次都有真買到

心表同情
但真係無辦法唔買你對家

南韓係咪晉到級？

燈死你地

樓主？呢場點睇

入波啦卡塔爾

1:0

識買就單雙 過關

如果8串1就

Jet 雙

咁啱 我都買咗雙

jump

燈童今晚有無心水

曼城讓球勝得唔得
1.8@-2

然後0405巴黎
3.5/4入球大

？

樓主 就禮拜六了

點解咁做？

樓主可能有獨特見解
申:gun

買左主盤 同樓主同路

54 分鐘主都未有第二球，一係比人追和一係反cup

絕殺20要來了

咩劇本

慘

玩返單啦

玩返單咪中囉

trytry

甘撚狼

豬哂

4x1

....痴線
4串1單咁癲

1萬7 4串1 , 我受你好過. 馬會:隱賺17000

正返20k

好L顛
依條中左既話廿幾個

痴線

斷一會好撚心痛

支持樓主
中4場並沒有難度

希望全部中晒

希望樓主你中，之前睇你單雙真心覺得勁

真心想樓主繼續中…

買得4串1姐係有信心 祝贏

列斯聯準備斷啦

1比2

有冇人補左22波膽

molamola

樓豬，洗唔洗搵人借錢追數
加油

你知唔知佢之前贏左幾多

十幾個走唔甩

10k重新開始

8:30 9.單

9點果場都係？

新手唔明 即係咩

單呀

8:30+9點買單

絕殺

中一

可惜

跟左9.

傻西 20k一注 贏20個有幾難
要輸曬200k 一晚既事啦

話左17000 我受你好過，又益左狗會，屌

休息下 儲下運再黎過啦

樓主休息期間 試下水先
高水大波 基爾禾 2.5大

傻閪

半埸cashed

小試牛刀

巴塞3.5大

cashed

水晶宮 2.5大
另外小注水晶宮fg

Fg 中

勁

呢到中晒喎
收幾多錢？

頭關如果入多粒就收多d

你點睇大細架
都幾準

咩都睇下再靠自己分析 其實最重要都係運

仲有冇

國米2.5大

紅左件都入唔到波

差一粒呀水晶宮

圖盧茲2.5大

屌針左

連炒三埸 再炒就收皮 等樓主出手

蛆0/-0.5點睇

針埋

樓主

今晚10點日本 單

中

等樓主打救

樓主
今晚可唔可以丟一場單心水出黎

10點單

冇電喇

依場大機 和味濃

31

41

6:1

入多球

goal

臨尾絕殺

7個1皮
收錢 謝樓主

好L顛

樓主d運氣返黎啦

樓主仲有冇

樓主返來未？

Lm

樓主 我們到了

樓主
我等你等到

自從冇樓主帶領未贏過

樓主仲差我隻火雞架

啲錢洗晒慢慢玩

咁早唔睇定啲先

要打fifa

全部半格

多謝樓主

二世全格喎

唔早啲出埋雙

派得耐耐

6點場有無心水

哇屌無睇一陣就入兩粒

Cls

我以為買左雙

0830睇好邊隊？

你唔係唔會買雙咩

大學半和和

半和全和？ 後面個和咩意思